
                      La película, Alamar era muy interesante porque no es como las películas regulares. El niño, Natan, va a visitar su padre en Méjico. El director de la película es muy intelligente porque nadie más pensó para hacer un documental como este. Era muy personal y real. Me gusta mucho que la musica es mínimo.
        
            